我老竇尋晚鬧我 唔使返學又唔搵啲書讀

佢鬧我唔使返學日日打機 其他人就不斷想尋求新嘅知識去讀書。

我同佢講 如果我係果種嘅 就唔使搞到今日咁兜痞 一個人失敗總有原因㗎嘛。

你話返佢
你當年有帶套既話 我就唔洗出黎受苦啦

你咪撚戇鳩啦 有心要生小朋友 關帶唔帶套撚事

咁你咪撚再做佢小朋友囉
傻鳩

喂你九唔搭八嘅